asso仔覺得自己好失敗

Asso仔
Gpa得3.5
升hku無望
明明已經努力左
都係得咁低分
今個sem已經比上個sem努力左
但成績都係一般般
預計都係得3.5附近
唉
自以為同老師打好左關係
以為今次份assignment 唔再犯上一份嘅mistake
點知仲低份過上一份
明明dse作文5**
比同學話我作文唔掂
唉
點解我咁失敗
我真係好唔開心
我好想喊
但冇朋友
返學放學都係自己一丁友
所以宜家停課我真係好開心
我可以點算

*hug

點解我咁差
Dse20分來左讀asso已經夠7
點知啲dse 十幾分嘅同學仲勁過自己
我真係好廢，好冇用
明明努力左
點解
我唔明白
我已經比起之前認真左好多
點解都係咁差

多謝

20分d垃圾都升返u

如果佢哋作文係掂嘅，咁就佢哋5**啦唔係你

想當年日日刨圖書館 刨到A+
一入番u就hea到仆街

有幾7啊咁串

20分asso仔團爐

人生無望

點解可以咁勁

串親你唔好意思
但我冇想串人嘅意思

仲要低分過你嘅人gpa仲高過你個下
仲有比啲低分過你嘅人去質疑你嘅能力
然後搞到自己都開始質疑自己係咪真係咁廢

咁咪其他U 囉

好奇一問，asso gpa係4.0定4.5？

4.5

唯有係咁
唔係仲可以點
只係覺得自己好傻
諗得太天真

master 再報hku 囉

同感 少少後悔入左asso

但係retake又驚考唔到高啲分數

咩科

TI

唯有報Jupas 用20分求其入番間u算

如果可以

係

3.5都夠你入返city poly啦
你dse20分最多咪入返LingU